We deden heel naakt als wij waren, nauw omarmen, covering elkaar kusjes en strelingen ruisende zachte Terms of Endearment, fluisterde accenten vertelde van de extatische vreugde hadden elk gegeven aan de andere.
